{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084845",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골촌두부"
    },
    "text": "世宗特別自治市の鳥致院邑ドルマル7道7-1100%韓国産豆で作った手作り豆腐があります。この豆腐は健康食にも良いし味も素晴らしいです。毎日変わる6品膳のおかずを提供してうちのものとも匹敵するほどです。一食の食事をおいしくしに来てください。私の店は毎週月曜日から土曜日まで運営しており、営業時間は午前9時から午後9時までです。多様なメニューも用意されています。豆腐鍋は1人前で12,000ウォンであり、おからチゲと白いスントゥブはそれぞれ9,000ウォンで販売されます。豆腐キムチは15,000ウォン、おから戦は7,000ウォン、豆乳素麺)は9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この豆腐屋さんはどこにありますか？",
            "answer": "この豆腐屋さんは世宗特別自治市の鳥致院邑ドルマル7道7-1100にあります。"
        },
        {
            "question": "豆腐屋さんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "豆腐屋さんは毎週月曜日から土曜日まで営業しており、営業時間は午前9時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "豆腐屋さんではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "豆腐屋さんでは豆腐鍋、おからチゲ、白いスントゥブ、豆腐キムチ、おから戦、豆乳素麺などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "豆腐鍋は1人前で12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おからチゲと白いスントゥブの値段はいくらですか？",
            "answer": "おからチゲと白いスントゥブはそれぞれ9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐キムチの値段はいくらですか？",
            "answer": "豆腐キムチは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おから戦の値段はいくらですか？",
            "answer": "おから戦は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆乳素麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "豆乳素麺は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この豆腐屋さんの豆腐はどのように作られていますか？",
            "answer": "この豆腐屋さんの豆腐は韓国産の豆を使って手作りされています。"
        },
        {
            "question": "この豆腐屋さんの豆腐は健康食に良いですか？",
            "answer": "はい、この豆腐屋さんの豆腐は健康食にも良いです。"
        },
        {
            "question": "この豆腐屋さんの料理はどのような味ですか？",
            "answer": "この豆腐屋さんの料理は素晴らしい味です。毎日変わる6品膳のおかずも提供されており、うちのものとも匹敵するほど美味しいです。"
        },
        {
            "question": "この豆腐屋さんで一食の食事を楽しむためには何を注文すれば良いですか？",
            "answer": "一食の食事を楽しむためには豆腐鍋やおからチゲ、白いスントゥブなどを注文すると良いです。"
        },
        {
            "question": "この豆腐屋さんは週末も営業していますか？",
            "answer": "はい、この豆腐屋さんは週末も営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 500
    }
}